大家 唔好輕敵 要記得 對準政府 五大訴求

對唔住 可能你覺得我撥緊你地冷水
但大家要記得 今時今日政府仲係龜縮
今晚屌狗屌得幾過癮都好 政府依然可以唔讓步 然後推林統領依d傻鳩出黎死

大家要記得五大訴求
同埋 班狗一時唔行動 唔代表永遠唔行動
仲有水彩 仲有水炮車 甚至實彈未出
再悲觀d睇 政府背後仲有中共
我地要有長期抗爭既心理準備 唔好俾人拉 唔好受傷
適當時候 be water

歷史會記得今年2019既香港
大家堅持落去 小心前進 一定會見到勝利既一日

天佑香港 時代革命